［一不小心］連登有無人識張燊悅？？？

原來佢又有咗，生三個都係女，今次會唔會好似龜頭bob咁生仔呢？

首本名曲-一不小心

好想佢同小雪出返嚟唱歌 不過兩個都有仔女，應該都唔會

諗返起以前唱k成日唱佢啲歌，上帝愛我同angel of mercy

吉

港大law 又靚女 好屈機

最記得佢以前比唔知邊個女明星串佢斗零扮五蚊

唔識。。。

你的美少女戰士

以前覺得佢好撚串

撻出愛火花

佢唱歌幾好聽

由佢出道拍戲拍劇
見到佢個樣，講野既談吐都感覺到好撚重港女格
好尖酸刻薄feel

master同學 真人幾nice

好難聽

才女
同倪震做過一排電台節目，幾得意

事實唔係囉
俾啲角色影響到

記得佢以前同雷頌德拍過拖

佢讀書好似好勁，以前睇yes佢話曾經寫過英文情信比男朋友

有日見到poster 佢改咗名叫張新悅

誰也知 夜夜與她那內情
可惜我瞎了眼睛

唯一識嘅歌
得一首歌嘅歌手
同傅家俊一樣

同fish文樂翻唱個首

一不小心 擦著了火 感覺很完美

angel of mercy 為何不出現

屋企有佢張碟
不過唔知邊個買嘅

以前覺得佢靚同索
最記得撻出愛火花同無業遊民

人龍傳說

靚女有才華真係為入娛樂圈攞知名度。
冇樣冇學識嗰D，真係喺娛樂圈死磨爛磨

唔係許美靜咩？

我掛住谷祖琳多d

當年晚晚聽絕情谷

俾肥佬中出到大肚

上帝愛我

當年雷生沉船, 連間錄音室都改名做 moon studio

風火山林

細個成日撈亂佢同張柏g

林夏微岩岩去大台果時，我覺得同佢好似樣

地道mk妹

畢業禮見過佢
佢 master 畢業

咁多人係佢同學

佢唱歌邊到好聽

她做得我老母了

靚女

哇 好撚正

斗零扮五蚊